一人一個自殺好地方

一定係警署
唔洗帶工具 去到抆條lan線仲堅韌過麻繩
咁撚多警犬係度但冇人會知你自殺
死咗仲一條龍服務直接送你去殮房
最重要返黎嘅話都係打搞班警犬 唔會搞到其他人

入長洲又要搭船又要買炭
麻煩到死

警署總有一間係附近 仲有專車接送

Show Blocked User - 哈係呀愛利

做咩姐你

毒撚出post冇人覆

屋企

大型豪華商場 or天價私樓
自己死其他人都唔可以好過